Napisz program, który na podstawie zmiennych: przychód - `income (double)`, obliczał będzie kwotę należnego podatku dochodowego od osób fizycznych i wypisywał ją w konsoli.

Podatek obliczany jest według następujących reguł:  
* do 85.528 podatek wynosi 18% podstawy minus 556,02 PLN, 
* od 85.528 podatek wynosi 14.839,02 zł + 32% nadwyżki ponad 85.528,00.

Kwotę pobierz od użytkownika w konsoli za pomocą klasy `Scanner`.